失戀了好辛苦

原來真係愛一個人 要分開係好辛苦
我以前搞唔清鐘意同愛 而家我知我係愛佢

我地離合左兩次 佢話好辛苦想停止段關係
儘管係分開前幾日佢主動擁抱我拖我 但最後佢都係認為一齊令佢辛苦

我覺得自己唔會再有女鐘意

巴打 好攰呀我

嗚

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

離合左三次，最後都係散左
共勉之喇，仲有個森林係度，實有既

做乜鳩

叫春呀 未見過人叫春啊？
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊
靚答

你又失戀？嗚嗚嗚

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

日子還要過，愛自己多一點吧

點解當初係點樣可以同一個女仔慢慢接近
最後發展變成情侶?
點解而家做唔返同樣既野?
點解而家搵唔返一個同當初既你一樣
會欣賞我接受我既人?
點解你可以咁快移情別戀，而我唔得?
唉

好想死 好辛苦呀巴打

其實，有冇諗過，係你自己對愛情觀太理想？
你自私想擁有佢一世，但佢都係人，
有權選擇佢想行既路。
放過大家啦。

邊有咁易想死。。。
無野架

加油呀 巴打